# Бухгалтерский учет демонтажной компании #

Приложение позволяет быстро определить вид оказываемых услуг, просчитать их стоимость и составить необходимые документы.

### Запуск ###

* Калькулятор
> развернуть сервер в папке calc
* Прайс-листы
> развернуть сервер в папке price
* Необходимые инструменты
>  http-server или аналоги